今天我吃了大快活的雞胸飯

走進大快活
五十元不用

雞胸沉浸在綠油油的汁
配合伴菜
雞中有綠 綠中有飯
看得令人賞心悅目

將顏色抹上紅米飯
便是一個好午餐

屌你啲乜鳩嘢汁嚟, 中撚晒毒咁款

好似BB仔屙果D青屎

咩汁黎

嘩 變到咁撚核突
鴨屎綠真係見到都想嘔
仲諗住去食 都係不了

睇係有d 核突但食落正常第一次叫我都嚇左嚇